# ABC084

2018-04-12

## テストケース

不明

## A - New Year

- 12/31の24時間+24-M時間

## B - Postal Code

- scanfでハイフンの前後を取得する
- 取得に失敗するか、前後の文字列の長さがa, bでなければNo
  - `Scanf.scanf "%d %d\n%s-%s`これがうまくいかないので作戦変更です

- 文字列の頭から見ていきます

## C - Special Trains

- 出発地点のSの値+出発地点のCの値+min(それまでの所要時間 次の駅のS)

- データ構造はArray Listで

- これで正しい答えは求められるようですがTLEしました

- TLEは条件を満たすまで足し算をしていたところをmodを使った計算で一発で出せるように変えたところうまくいきました

- インデックスではまりまくった
  - つらいつかれた